天水圍藥房賣5$一個垃圾口罩

有沒知邊到仲有貨買求PM賣正貨店 全家得番十幾個
驚藥房貴 仲要賣假貨